何君堯入稟區域法院

議員辦事處遭破壞 何君堯入稟向譚凱邦索償

立法會議員何君堯入稟區域法院，指上月有人破壞他的議員辦事處，行為令他身心受威嚇。他在入稟狀指稱，荃灣區區議員譚凱邦合謀或煽動他人，破壞其位於荃灣荃豐中心的立法會議員辦事處，要求對方賠償。何君堯又說，被告及其同謀別有用心的行為，對原告的人身安全構成威脅，導致原告生理及心理受到威嚇。原告就此要求被告作出賠償，以及支付相關訟費。

2019-08-09 15:07:13

[b]何君堯係咪痴撚咗線?: 關譚凱邦咩事？/b]

黎條友真係出咗d野

元朗受傷 市民入區域法院 向何君妖 追討賠償未

麻包袋

點解何妖仲未俾告刑事恐嚇？

嘔心+陰謀論

拉唔到人就是但屈個

佢同豬迪講個
生路同不生路呢

以為告人爆山墳

有冇人入稟法院告佢個仔扔國旗落海?

有無元朗居民入稟告何妖？

我地入稟告佢企圖或意圖傷害香港市民得唔得

咁嘅化我地都可以入稟啦
我地香港市民身心都受威嚇
而何君堯公然合謀或煽動元朗白衫人恐怖襲擊

其實譚凱邦講過咩

譚凱邦當日有冇出現？
有冇人知？

身心受威嚇 noted with thanks

點解仲未有人收佢

出左乜，精？

去左深水埗買了生豬肉？

佢個牌真係淘番來架wo

賠訟費賠到佢破產

佢而加不斷想屈一個幕後黑手， 對照返呢排嘅屈大台post ,心照

Good

佢係咪都出左名先， 有乜甘出奇

咁都告

How about 老母?

有.係商場出面和理非

召喚 勇士

noted with thanks

佢本身垃圾,當時投畀佢嘅人更垃圾

係囉 做乜鳩
一係有水喉照 預左射落海
我係譚凱邦就慢慢打

佢成日入譚凱邦數
想知譚凱邦講過d乜 ?

呢d告得刑事啦，告乜春民事呀7頭

因為警方雙重標準
唔會告中聯辦的走狗

譚凱邦：又關我撚事

【和你飛】機場集會文宣資源集合

賊喊捉賊

譚凱邦:

照抄佢篇野,將被告改為何君堯,地點改為元朗就搞掂

唔會告得入譚凱邦個日只係叫人和平理性咁表達對何妖嘅不滿

佢個墳就朱Heidi
佢個辦事處就譚凱邦

搵律師出張Writ都係幾千蚊
佢自己做埋淨係俾個Filing Fee就夠
又有得R閃光燈
何樂而不為

乜佢仲未死咩

應該係迪迪仔未告
因為告要程序同$ 好似係

佢個律師會會長都.......
律師會d人......
今年會長.....

講真，譚凱邦咁廢，點做得到

佢真係唔知驚架喎

講真好令呢個譚凱邦出過嚟都唔知

我連

未來特首, 政協, 常委, 總理, 總書記
怕咩?

同我推到最和理非既阿爸阿媽出晒嚟

輸左唔洗錢呀

這個執葉律師是正式聘用的嗎?

成功先講啦

唔好意思, 借個位

屌你何妖撈埋家計會果份

咩撚野叫不生路

何妖一到 寸草不生

依家咁初期，就算俾譚覆張AOS之後再Withdraw
嗰度最多咪幾千蚊Cost
告唔告得入根本唔係重點
重點係告呢個行為夠多人關注就夠洗走你Focus
等你個個話佢亂告人
唔好再提鄉黑就最好

佢唔搵真兇，想告邊個就告
只求阻嚇力

屋企人個墳墓唔敢吿？

即日覆AOS
補多張memo 「唔告死全家」

自己搞嘅，容乜易會俾人踢爆

不如向耶穌索償丫

辦事處仲緊要過老豆老母山墳

Gogogo

霸佔公地，遲早都訓低架啦，邊敢提

冇人告石鏡泉？

咁我地可以告何君堯先生 同其他有份講過藤條論既人煽惑他人 引至元朗白衫黑社會恐怖襲擊市民事件發生 導致香港人身心受損 警隊聲望一落千丈

咁即係話辦事處係俾人尋仇囉

條友著咗草啦

原來可以咁告 咁果晚元朗未告撚死佢？

On9

佢真係唔識架wor

垃圾桶 麻包袋

睇黎佢老母梗係睇唔過眼，
半夜打到佢痴呆左

瘋狗亂咬

無證無據告乜
make some noise就算啦好嗎

點解唔報警

入稟區域法院 幾百蚊就得
鍾意就withdraw
之後再入過又得
得咗

傻仔何做乜鳩? 仇家多就可以是但搵人埋單?

[url]索佢老婆塊爛閪呀唔明果班勇武點解唔搞佢！[/url]

考順仔
告人破壞辦事處都唔告老豆老母個墓

佢既存在係一個笑話

告何妖2次無差別恐怖襲擊

告咗XX和搞你老母未

heidi都未告佢恐嚇

唔係應該問班黑社會拎返錢咩？

又玩扣帽子

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

咁我地都告李力持煽感衝立會

以其人之道 還治其人之身

咁關我地乜事？善用齋回唔推功能。

執笠律師終於上法院

Cls 求其搵條友嚟告

之前唔係話係朱凱迪㗎咩

咁不孝, 淨係掛住塊滑倒玻璃

係咪唔夠錢找福建佬條錢要Ｒ啊

生嘅否定形係不生囉
By the way何君妖有咩證據先

Civil咁告有得贏咩，黑警都冇拉人，點證明係譚凱邦煽動??

何君堯係咪唔知道自己辦事處嘅地址係公開？告Google map la

問你老母拎啦

朱凱迪點解唔告何妖恐嚇

721元朗都咁入佢啦

佢個腦都係

惡人先告狀

何妖重好意思告人
點證明係人地做

痴線佬

佢派紙俾市民，希望一人一信俾何妖表達意見

禾哥？

原來無大台嘅情況下可以逼到所有人發up瘋
何妖/689/葉國謙/共産黨...

CLS

何律師你做乜要揀條不生路

[member]今次應該點救唯唯？[/membe]

笑死

1.仲認為有幕後黑手 搵緊出黎
2.嚇9泛民 唔好再出黎
3.痴左線

佢好醒..唔講生路同死路

不生路有同音字畢生路